有冇巴打睇過Schindler’s List?

一路睇一路代入香港
到底邊個可以做我地既Schindler?

田北俊 .

袁爸爸

乜撚都代入香港

邊撚到似，不過都時間問題

你覺得會有黨員玩到破產都要救你香港人？